一零年代香港新四大天王天后

四大天王：軒仔、柏宇、牙醫、比比鳥

四大天后：淫kay、衛蘭、Gin Lee、王菀之

最佳組合：Supper Moment

原本想落側田同國腎，但計埋歌曲就比比鳥更勝一籌，哀。。。 單春同雞容就計上一輩，上晒神枱唔計

大家點睇

4個真係太多 唔好夾硬嚟

利申: 軒仔fans 負皮咗

Gin Lee之外全部都出咗道10年咁濟都唔叫上一輩

比比鳥唔得啦 live唔掂 雖然歌好似都有?
不過聽講4大天皇都唔係個個 live掂

做咩係都要堆砌咩四大天王天后出黎
四大天王呢個term係嗰個時代獨有，就算後世出現幾多幾勁嘅歌手都好，將佢地夾硬拼湊埋一齊比較都冇意思

菊梓橋?

無線果堆番去電視城自己玩啦

Aga

食屎啦 好明顯係坤哥 牙fred 牙醫 同 刀削面